我要...

10連

1

2

.3

.,4

，。. j5

Bdjdnf 6

Bdjdj$;&;&7

$: djdjdjdk 8

9999999

10連了 輕鬆

又話10連好難🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

因為你係邊緣人

太易玩了